大陸仔洗澡不慎滑倒 遭水龍頭深插入背

12月 9日(五) 23:28
驚！粵漢洗澡不慎滑倒 遭水龍頭深插入背

廣東珠海市昨日發生一宗罕見的家居意外，一名李姓男子下午洗澡時不慎滑倒，期間背部貼着牆壁滑下，由於衝力甚大，安裝在牆壁下方的水龍頭開關柄直插入李的背部後並斷開，開關柄深入李的背部5厘米，鮮血直流。

事後，李男被送往醫院救治，經醫院心胸外科醫生進行手術，將水龍頭開關柄取出，目前李男正在康復之中。內地媒體指，今次發生在李男身上的家居意外，此前也曾經發生過；另有裝修業內人士表示，沖涼房內的水龍頭安裝不當，或將變成傷人利器。

竟然未死

係背脊開水喉放血

發生過類似 但冇插入去 浴缸冇扶手真係幾危險吓

腳仔都軟埋

聽見都覺得痛

痛

尖頭

有畫面

生化壽司

個水龍頭都偷工減料咁都斷到

好彩個水龍頭裝得高只係插背，裝低啲一嘢坐落去⋯⋯

Happy tree friends

好撚顛